其實避子彈唔難

最緊要係預判到同反應快
你喺佢手指掂個板機嘅前一刻向右避
然後再即刻向左避，咁佢就miss咗第一槍
之後你再即刻向前翻滾，就可以一舉制服佢

示意圖

你勒邦占士咋
你估你係占士邦？

其實唔難

利申:試過

發現新大陸?

仆街用樓主個方法 左跳避左第一槍
但右跳唔切 比人打撚中左隻腳

又回帶

不嬲都係咁避，從來不比人射中過

CSGO 都係今玩

個post咁熟口面

又回

Z形走法

回自己帶冇咩所謂啦

炒冷飯

弱者先會避
我平時就多數一巴車走粒子彈

預測預測線

向右避 再即刻向左避=返原位 中槍

不嬲唔難

有次發夢試過避子彈
機關鎗都避到，個感覺好過癮

parry粒子彈

我通常向背向後 然後2隻手不停FING 保持平衡

agger

點解要避？

其實你根本唔需要避，因為你對手會以為你準備向左古避，所以佢永遠只會射你兩邊，你企定定佢就射你唔中

有咩難到連登仔?

其實避原子彈都唔難

Can confirm

真正嘅連登仔係會令子彈避自己 唔洗自己去避子彈

毒撚到子彈都唔想掂你

真實
果下已經死左

仁哥

出現了

細細個就識啦

七步之內.........

甩頭個下好on9

問人借對腳黎擋？

流言終結者有集實驗避子彈
自己睇，結果好似要勁遠先避到

機關槍避到嗎？

啱啱試咗 對家拎散彈避唔到

斬子彈其實都唔難

發明新大陸

唔知點解笑到仆街

What?!

天下武功，唯快不破。

避都廢撚事

屌你老尾笑左出黎

因為淨係個頭避

想問下係咩戲?

機Boy小子之真假威龍

其實咁樣好浪費體力
接住粒子彈咪得囉

順便教埋大家點防狙擊

thanks

其實點解要避？
你睇準佢射過黎既時機捉住粒子彈咪得

笑死

練開手塚區係唔死緊

點撳可以咁樣鳩un?

表示輕鬆

手塚幻象 令d波自己彈走 出界

你係張家輝？

弱者先要避子彈

支那開槍識轉彎架 點避

咪撚

唔郁就得
因為槍手會預判你郁
當你唔郁佢就唔敢開槍，始終狙擊槍換彈慢

走Ｚ字步，同時要迅速扭腰

散彈射程短，你係咁向後跳就得

無撚有錯

好多人以為避子彈係同子彈鬥快，咪on9啦，係同佢手指鬥快咋
問題就黎啦，如果佢射唔準咁點算，避左咪中

<- + AB

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

避右囉

連登仔果然萬能

你有肌肉都冇用
因為我果枝係肌關槍
一禁制你就用唔到肌肉

同朋友試完 佢一槍比我打撚到變植物人

咁避右佢射右呢

試左 中哂
樓主水鳩我

你慢啫

條片呃人架
利申：之前斬開粒子彈一開二，之後中左兩槍

連登仔到底有幾廢 避子彈咁基本既野都開po教
我成世仔一槍都未比人打中過

左左右右左左

斬BB彈咋喎

@姜文 邪不壓正

有冇睇過死侍2
佢都係咁用刀擋子彈

避子彈真心容易
依加練緊用兩隻手指直接將子彈接住

你地嗰啲太假 唔實用 睇下我地丹爺先啦

問下果班防彈少年團

Bb彈唔係彈丫？？大家都是彈，不用分那麼細

我多數硬食 跟住一拳窩落去

佢中咗彈喎

勒邦占士玩玩具就叻

未試過避子彈
幫人避就試唔少
俾你參考下

史泰龍一個人面對十幾支機關槍掃射唔使閃避，都打唔中佢呀， 避子彈有乜咁巴閉

溝女～

毒不可耐～

係咪cuphead黎

慢左成拍

可能會係你遇到子彈嘅機會差啲

我用開見聞色，預知曬未來。

其實熔岩可以以食

不過淨係可以食一次

天下武功

粒子彈收埋係背脊?

你就係輸在拔槍嗰下

睇見連登仔勁到連子彈都識避開老納心感恩惠，將來香港可唔可以成功獨立打低解放軍就睇你地